正視聽，其實場運動已經贏咗

手足俾人拉曬=黑警濫捕=國際核彈=我地贏

國安法=中共急了=攬炒成功=我地贏

DQ立法會議員 = 國際核彈=外國制裁=中國玩完 =我地贏

大規模移民=資金走了=中共要破產了=我地贏

拜登贏咗=拜登作弊=侵侵贏了=中國玩完了=我地贏

邊個再講運動輸咗

我屌曬你地老母

blocked

痴撚線十幾粒核彈冇人講

放負撚

連登已死

屌曬你地老母=我地贏

推

師兄你玩曬，呢個post入面你贏晒，我哋輸晒

勁撚過贏國

如果依個po上唔到熱門，中共要反cup了

香港光復咗喇，大家英國見

Blocked

5毛開始進場

5毛hi

你班狗扮黃扮得好high

請問不Gay的瘋(狗隻#150100)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

邊個再講贏咗就block

雖然好衰 但真係駁唔到

梗係，我地贏緊40:0

呢隻狗條女聖誕節比人輪住中出

係，上面一對5毛放負

認同

講就兇狠
你有本事去狗局叫口號

起咗你底，一個抗爭po都冇，五毛狗想扮人？

呀蛇你條女成個閪都係其他男人d精呀

完全封鎖

正呀贏左，繼續返工

拉

黎生呢排都好忙

好等錢洗呀？呢兩日出po 出得咁頻能呀？

[風向撚，戰敗撚收皮]咪撚成日話今晚輸左，其實係大勝

連上年poly一役都贏埋

好老尷

我今個月都食少咗一餐M記
贏咗

大勝

Cctoy撚：正！一大堆五毛自動獻身俾我哋block

唔係贏就係輸？

5毛不願面對中國輸了依個事實

我淨係知共產黨已經嬴咗
仲要係嬴兩次

無論點都要繼續

一息尚存 抗爭到底

Sad but true

好多5毛放負撚拉po

push

贏咗了 聽日準備食老麥

你想噉姐

睇返佢係日日出po都出得好密，應該同瘦底大波妹一樣係啲attention seeker

所以話喺連登，幾時都係黃絲或成最大贏家。

同班粉蛆下下都中國或成最大贏家其實有咩分別

又捉到隻，blocked

.

Cctai同口交部不嬲差唔多
支共任何動作都係加速

中共就嚟玩完

又曬個ac

駁唔到

老實講我唔認同你所講我地贏，無數手足被判監、12義士被送中、言論自由被打壓... 你嘅講法只係自欺欺人。

唔係要做放負L，而係要審時度勢，唔好放棄，各施其職。文宣嘅繼續文宣、國際戰線繼續打、黃色經濟圈要繼續支持、有能力嘅就課下金...

呢場係持久戰，要好好調整心理。歷史中多次革命，都唔係一年半載就成功，我地唔需要現階段就定斷運動究竟係成功咗定失敗咗。香港人要保持信念，唔好麻木，認清目標，希望有朝一日煲底見

5毛，你點拉都唔會改變到我地贏咗依個事實

無營養既PO
拉

起一起你底就知你咩料啦，垃圾俾狗屌老母生出嚟嘅五毛
又話愛支那又話要考做狗，開埋啲假膠PO幫你地班賤種警賊洗板?

cctoy絕技

5毛玩抹黑

係，今年真係侵同登都贏曬，中國或必成為最大輸家

正能量post無人推

贏過贏國

拜登1月坐正了，要坐監了

其實仲有好多
同路人被捕就叫人增加檢控成本打到底
輸咗就可以體現政權醜惡司法崩壞

到自己比人拉果陣就狗衝認罪求情
話坐少三份一可以早啲出嚟同港共鬥過
你話佢雙重標準做契弟水鳩同路人咩
佢就問你咁果三份一係咪你代佢坐呀？

成堆放負撚

5:0

哈哈哈

拜登同連登一樣有個登字，登又贏

加多個
你係連登講d唔啱聽嘅嘢=blocked=繼續圍爐=連登又贏

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

會員編號：#150100
會員註冊日期：2017/9/25
入 LIST 原因：經常開 POST 引戰，立場親中。

上述資料更新日期：2020/12/20
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#336429
會員註冊日期：2019/10/27
入 LIST 原因：老屈「APM有人扭鬆哂D欄杆」一事係手足所為，又代表連登宣布台狗同支那人一樣都係咁狡猾。

上述資料更新日期：2020/11/8
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

香港人或成最大贏家

聖誕休息先喇

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

請善用起底不推文功能

唔撚使理

[簽名呀］阻大家一分鐘簽個名

放負PR全面進場

勁多戰敗能

連登俾人滲透曬

連仔個server俾deep state搞

拉你個拉